【瀨嘢】認真post 今次大撚獲

是咁的，

話說尋日星期五終於放假，就好撚開心咁係屋企Hea咗成日。

點知今日搭緊車返工嗰陣有個客whatapp問我，尋日啲貨幾時有得拎(小弟做video)
心諗仆街喇，我直頭成件事唔記得左，都冇得補拍

依家老細仲未知，我應該用咩藉口嚟呃我客撞車定點好

同佢講聲 sorry I don't wanna miss a thing

錯要認 打要企定

高質

屌你

真事如果係玩嘢嘅話，我會開喺創意台

是撚柒但啦